誠邀絲打今晚同我一齊去WINE AND DINE

食完直落澳門銀河賭場.

Me

唔受囝

今晚去messi mgm啤酒節?

我都去

反正都係路氹過 有客去銀河賭 我陪佢疊下碼

see u tonight then~

上次玩到條公關妹都認到我
佢返工見到我 收工我仲係度 第二日佢返工又見到我未走

啲公關妹好多都好能仁

落club好多

好撚柒正 星際有個180CM都有 都唔知點配種

小妹可以嗎？

多唔多屍執

想John 我藍絲

請唔請埋yoyo

小妹想JOHN

過嚟相認

see u tonight

吓，我刻咗喎，邊有人唔刻User name上額頭架

留個tg畀我，你相頭ok既我可以考慮下

Me ok? 真絲

自拍+USER ID

BTW同公司幾十人一齊去，好似坐zone B

有冇靚囡

有，過來介紹你識

如果講澳門第一係何家
第二就係James奔了

拉豬咁比面

今晚試吓尋找我，唔難搵的

你搵到個37分界，左右剷青，180cm高

藍色裇衫西褲ge靚仔，就係我了，身型ok fit的

你3米高？

睇肉台

咁我地好易相認了

你想？過隔離cubic定去皇朝劈？我兩邊都有frd

過隔離then

仲開心

要見樣？

我住筷子基

我得唔得

麻友定金盈

麻友啦
金盈唔𨶙掂 係得中坑先鐘意

綠楊花園